［gag俠回歸］ 從前有個姓良嘅婦女

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
大家都叫佢良家婦女

On9都振
震到我笑
笑到我哇哈哈
咦，有隻蝦嘅？